聽日lihkg開左一個星期

多謝admin

我決定整蛋糕慶祝

咩蛋糕

呢一星期同以前係高登做cd-rom無乜變 仲爽呀